黃洋達叛變！不信任熱狗提倡嘅2047大限！背叛永續基本法！

將層樓翻按比紅色資本嘅銀行，
根本係漠視熱血公民講嘅 2047 大限，永續基本法，保住你層樓！
鄭虫泰應該強力譴責熱狗上一任主席鳩達！黃洋達叛變！皇天擊殺！

啊

啊乜鳩？

er...eeerr.....啊!

落地獄 ...

打到"啊"一聲的回力鏢